3) Se keldre löhkumenne mis sel 17mal Martsil ees olli, Tunnistas Tönnise perrenaene Madli Klaan et Wannakörtsi perrenaene An Hanso ei olle minnule sönnagi räkinud sest Jaan Kasse asjast, ma ei tea keddagid.
An Hanso tunnistas minna ei olle keddagid Jaan Kasse wargust näinud, jalla käis moisas, minna ei tea ühtegi, egga pölle räkinud.
